唔計政見 有冇拜迷講下點解古天綠(古哥)係拜仁踢唔上正選？

能力上佢唔差過Perisic同Coman
因為拜仁鍾意用快翼 + 冇攻中位比佢做波？

講真奴哥都算一線球員 但係巴塞同拜仁都冇咩機會

古天綠本身政見係咩？

今次唔尊稱古sir?

唔清楚

黎廠未，屌佢，除晒褲係到等佢同金章雞姦其他隊

怕有人以為我講緊古思堯(古sir)

嗰個叫堯sir

咁王察堯(傻閪堯)叫咩？

古天奴都唔係翼 點解仲要用佩利錫同高文去比較
我諗佢同隊友溝通得唔好 梅拿又好FIT 中路佢冇位打

同埋之前試過畀佢同梅拿打雙主角 個效果好差

矮？

因為佢最勁係擺係邊當內切攻中咁用

宗sir

賓sir秒

中場正選泰、哥、甘都爭到死，邊輪到古

條香家產似睇唔起兵工廠

啲人好鍾意當佢翼成日話放佢落左翼俾佢內切 事實係佢無美斯/洛賓咁嘅速度同身體質素由邊線cut到入禁區頂附近起腳 最佳位置始終都係偏左少少嘅攻中 俾佢禁區頂擺橫少少就起腳 不過梅拿而家fit太多 真係無得比

唔係當佢翼 但係你要放佢係最佳位置就好大機會要犧牲一個翼位

你講咩即係唔當佢係翼又放佢喺翼位？

即係好似曼城出B華出唔到馬列斯咁囉
個位置係擺係邊 但踢內切攻中

佢唔嚟 係佢損失

古天奴得一招煞食, 遠射
成場比賽就係等佢射唔射得出靚波
其他傳波扭波唔突出

放喺邊點解唔叫翼翼一定要落底架咩 內切都得架 洛賓球球都內切啦 你會唔會叫佢做攻中

咁你會唔會叫B華做翼呀？

通常放佢落翼咪叫翼囉屌 翼係個位置 唔撚係個踢法啊on9

放係邊就叫翼 你個觀念勁舊

咁前鋒仲係咪叫前鋒 後衛係咪後衛
不如你定義下咩叫翼

以前傳統442嘅左右中場就已經唔係叫翼啦
去到依家利物浦嘅433 左右文尼沙拿都已經冇人會叫翼 外國都係叫佢地wide forward

wide forward即係wing即係翼
自己上wiki睇啦屌

Mohamed Salah, 28, from Egypt ➤ Liverpool FC, since 2017 ➤ Right Winger ➤ Market value: €120.00m ➤ * Jun 15, 1992 in Nagrig, Basyoun, Egypt.

Sadio Mané, 28, from Senegal ➤ Liverpool FC, since 2016 ➤ Left Winger ➤ Market value: €120.00m ➤ * Apr 10, 1992 in Sedhiou, Senegal.

Mohamed Salah is an Egyptian professional footballer who plays as a forward for Premier League club Liverpool and the Egypt national team.

In his second spell in England, Salah adapted his game from a natural winger to a forward, going on to break the Premier League scoring record for a 38-game season and subsequently receiving the Premier League Golden Boot after netting 32 goals in 36 league games.

有幾多場會咁踢？

前鋒：13場入12球
右翼：25場入10球

做咩
講緊沙拿依家基本上都係擺右邊踢 但你聽啲球評同分析都係叫佢forward

啲蟹貨散晒未

愉哥比人撚到動真火使唔使我call水泥隊？

呢個係樓主認真討論足球嘅post，如果冇人推嘅話樓主會開返熱血市民post，咁大家都有責任

等緊下次雞年發大達

我call緊神宮寺幫拖，佢未起身

快，你唔開我點report

wiki 直情分開兩樣野講

你有無睇內文 outside forward係historical term 以前啲球隊用235陣式先叫 再睇下下面wing considering their origin as the old outside forward term咪講緊wing同outside forward本質上一樣

屌我cap錯 係inside forward先啱

因為拜打2邊overlap做波比利雲同梅拿
出古即係斷左隻左翼
抽走個中場擺佢落去又夾唔到梅
好似而家咁後備出嚟轉戰術佢的確可以為隊波帶嚟變化
但唔會有人想比咁多錢買個sub…

你哋嘈緊既嘢咪係古天奴既問題
定位不清

In the modern game, inside forwards have been pushed up front to become either out-and-out attackers or false-9s, or out wide to become wingers (in a 4–3–3 formation)
一樣都係可以係wing

都幾多場 高普話俾佢打正前慳啲體力

討論緊翼嘅定義